和記我屌你老母

斷撚左成晚線
廢撚到
2020年7月先完約呀仆街
有冇方法可以斷約